讀緊VTC,你問我答

覺得好曬時間，但係又未成年，將來點算

一樣

好似曬緊時間

有冇師兄可以請教

原來仲有 VTC
有咩讀架 ?

好多嘢吖

咁岩既.我都係i大

係咪免費？

要錢咖，好平

點解報vtc唔直接報大公司technician trainee

讀完去做地盆囉

Dse幾分左右

未成年

係

冇讀到中六

邊科

機械

中三學歴去報技工學徒囉
未成年就只需要有監護人在埸就可以簽約

巴打邊間

唔自爆啦

第一年？pt?full time?

係咪職專？

可唔可以介紹啲同學比我識

我都係識vtc
下年上hd

讀

fd 玩玩下又一日 珍惜啦

VTC係唔係姐係特殊學校

好多傻仔

唔係

係，full

聽講同庇護工場差唔多 係咪真？

讀緊vtc hd
一個friend都冇

傻仔先正

我做你fd

有無聽講過咩鬼故

VTC搵笨 讀完都唔代表五科合格

我今年入嚟的

今年畢業，升左埋大，當時有個fd由毅俊讀到而家上到大學，大家加油

你入嚟讀下，咪知囉

第二年轉pt做學師好過啦

利申：滿左師

機械咪九龍灣

有冇諗過讀完做咩

讀邊科?

一樣係vtc 又係讀3年
我依家第二年已經全班成年

讀3年？有無諗過讀完呢3年之後條路點行